此時不反，更待何時？

上次起高鐵大家阻止唔到，結果係點有目共睹。
今次起人工島如果重唔亡羊補牢嘅話
我諗大家可以幫港共政府諗定起咩啦

包皮我都未識反

如果要人幫你反埋，咁你一世都唔洗反

Now or never!

有樓，不了

有樓 更要反。

一國一制之下，所有樓都係政府嘅

又和平示威？6點散場？
如果有計劃就實要反